中國「紅底」富豪黎瑞持有TVB達到2成股權，成為TVB單一最大股東「話事人」

尋日證監會公開電視廣播（TVB）股權架構，TVB副主席、中國「紅底」富豪黎瑞剛，透過公司「Young Lion」，間接持有TVB達到2成股權，成為TVB單一最大股東「話事人」，仲多過主席陳國強。
但《廣播條例》訂明，持牌人必須是香港居民。

#商台新聞 #TVB #電視廣播 #黎瑞剛